波特王：中華民國有總統！14億人無法面對的真相！

台灣的確是中國不可或缺的一部分
但這個中國
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

是中華民國

Push

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

推啦

好多人都唔知，德國聯署有三個，我哋搞掂咗兩個，仲有一個

香港的朋友已經示範了一次

仲要有自己軍隊
點忍呀
算啦忍左咁多年
下年一定唔會再忍

東面戰線

所以台灣人唔似香港人咁有危機意識

台灣除咗機場捷運有陣臭味之外 其他都好好
我愛台灣

真，佢咁多followers，影響力認真遠比香港果啲大
不過各自努力！

lm

蚛蝈人心碎了

波特王好正，之前有睇過佢啲片

最尾笑咗

台灣係中華民國一部份

對面中共立國幾多年？

推

台灣同香港真係應該好好合作，每樣野都整大個餅

人工太低

維尼唔係咁都忍呀
快手出兵啦

應該話：
「對！台灣大陸同是中國的,都是中華民國的」